一人一個黑警的報應

祝佢地一世無女

而事實上 因為在香港沒有服兵役呢樣野
所以警察已經代替左軍隊呢樣野
當察既就最多女

?

樓主本人?